Yeri對腳擘到咁開引人犯罪。。。

<---唔見左既

有一種悲傷是椰的名字停留在我的過往..

pish

樓主標目無講錯...入到嚟見到佢咁...的確好想入....

想入中路,打鑊甘佢!

＞?

咩耳屎..

圖中冇

Yeri的世界沒有我藏身之處..

小椰..

椰寶

我女友..

典解呢條整容西女人刀有人j 吐鳥

引我犯罪

咪色我女友